Ten projekt tworzony jest w ramach przedmiotu "Projektowanie awatarów" realizowanego na Politechnice Koszalińskiej.

Tematem projektu jest sklep z ekologiczną żywnością z awatarem, wspomagającym interakcje użytkownika z serwisem.

Więcej informacji wkrótce...